屎渠樓跌哂價未?

好想入去住,上車機會終於黎全港大爆發,一係死一係上車

咩年份係分水嶺

原來日日都會聞到上下層屙屎嗰陣味